投共？巫堃泰應民建聯邀請玩 board game

約埋玩逆統戰啦不如

仲有佢條𡃁張贊華都係

日日幫marco狗賣書

成堆都古靈精怪

不嬲鬼嫁啦都話要有獨立思考

唔好人話黃就信

只信蕭生

但呢件俾黑警搞緊

暴動大哂㗎.gif

唔係講楊馬高
張贊華早兩日都被告

唔係選舉期都戴透明口罩嗰個，機心好重

佢犯限罩令？
透明口罩無防疫用途

輔仁系統？唔意外

佢政治睹博大敗

太早話泛民初選大勝 所以杯葛初選
點知本土派大勝

之後話要照去 最後被人屌到PK

馮智政搞乜鳩

機關算盡得個吉。但香港依家小人當道，只要肯做小人，唔會無路行

佢仲因為呢件事
同屯門素人十兄弟反目
衣家仲借容癌健悟之流把口狙擊黃丹晴

呢班輔仁狗依家終於體會到熱狗待遇
但人地有課金base 唔會乞食 至於佢地未來會點呢

透明口罩係做乜撚，真係咁驚無人認得自己？

真
陪你玩一次, 陪返我玩一次逆統戰, 咁先夠公道

要幾有自信先會戴透明罩

其實佢原本都有啲實幹素人學者 feel（只係 feel，唔知係咪真係實幹），但同容癌健吾合流，只能夠講，越搞越禍...

隻game 邊度有得派，想玩

條友一直都係奶共狗
做緊賣港智庫
唔好俾佢近呢一兩年公開言論呃到

我諗佢應該準備好入黨

哩張相成班扮中立既共諜
姓巫既以為唔會當係同路人

你意思係咪：姓巫既以*後*唔會當係同路人？

佢衣家都係恃住呢樣野覺得自己高其他素人一等

沈旭暉條靚出身
後來幫老鼠曾
依家想洗白扮中立
類似政策研究版既渾水路線

一撚定係共狗嚟

仲有袁彌昌都係

係

其實渾水係咩嚟？

依家光環（就算佢真係曾經有過學者光環）盡失 lu，如果唔係都唔使去玩咩 board game 啦...

癡埋老千打手周顯出身
依家老千股冇人炒
成班做埋政治打手

周顯劉正渾水徐家健嗰堆
標榜係中立知識型既‘非黃’抗爭派
（最近周顯轉為擺明藍）
針對中產
主力狙擊智識型黃營kol
沈旭暉、羅家聰、本土研、公民袋⋯⋯⋯

你睇周顯同劉正既論述就知
周不停話黃=黑暴（太勇）
劉正就話黃=阻/左膠唔夠激etc

邏輯上所謂黃絲點做佢哋都有位屌

但佢兩個會一齊做節目
即係呢劉正仲講少少邏輯既話應該日怒屌周顯囉

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

劉正老婆係黑警
你話佢企邊邊？

簡單講
係要將所有抗爭者打成黃絲
然後再將黃絲哩個tag污名化

上面堆垃圾+熱狗云伯系都係做緊哩點

等於舊時污名化‘左膠’、‘泛民’一樣

講明先舊時所謂左膠泛民係有極多戇鳩野
哩度唔係幫佢哋講說話

咁樣用一個nametag包括哂所有敵人嚟批鬥
好處係好容易就做到’惡貫滿盈‘既效果

你個group包100個人/團體
每個單位每年做錯一件事
你一年就做得張‘一百樣罪行‘既罪狀

劉正既所謂狙擊都係玩哩類統計+語言偽術三流把戲

同時，亦方便迫對家光譜兩極既人為對方既事表態、負責
容易製造分裂

所以保皇狗反而一直拆好多sub brand出嚟
但講對方係好著重用泛民一字嚟概括

唔能夠同意更多...

【淺談五毛】（一）先標籤，後分化

但以佢平時柒撚蒙蒙食甜筒咁樣
玩board game 似係衰on9

渾水都唔黃？ 巴打睇黎唔係咁鐘意佢

唔似純粹on9，反而越嚟越似容癌健吾嘅行為：講就滿口民主，但其實可以同容海恩林鄭葉劉之流有偈傾

搵食R曝光派

首先佢係講過自己唔係黃
Fb有笑過‘黃絲’

你睇番我上面論述就明

唔屌吓政府屌吓共狗
點取信於所謂淺黃
周顯過去一樣成人屌政府

的確佢既角色定位係相對最中立
呃得吓人
所以咪話馮智政走佢既路線

佢係共狗打手哩點
我賭命都得

你可以數吓佢fb有講幾多葉劉
佢舊時youtube page地評線
除咗黃之外
袁彌昌、白兵、馮智政⋯⋯

佢既角色係做最中立嗰個，只做形象唔講太多論述
然後introduce其他偽中立共諜可以入屋

我同佢真人有交情 所以我知你所講嘅不是事實
不過你條命留返做有用之事啦
唔好下下拎出黎搏

咁我唯有同你講知人口面不知心
如果上帝做莊
我賭哂冚家祖宗十八代博你一蚊都仲得

你叻仔 上網睇下文就乜都識

我貼上網既野做佐證
不等於我只靠網上睇文下判斷

唔通閣下
單憑拋一句識佢真人又好撚權威？

佢有冇同你講買1仔賺幾多啊

終於露底

藍巫巫大大聲但又唔做嘢就係人都知
唔係點解屯門十兄弟離佢而去
都知咩事啦

嘩，成班